{"translation-revision-date":"2024-11-01 13:40:20+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es_CR"},"Uncategorized":["Sin categor\u00eda"],"field\u0004Edit %s":["Editar %s"],"navigation menu\u0004%s (Copy)":["%s (Copiar)"],"menu label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Previewing %1$s: %2$s":["Previsualizando %1$s: %2$s"],"taxonomy menu label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"taxonomy template menu label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"post type menu label\u0004Single item: %1$s (%2$s)":["Elemento \u00fanico: %1$s (%2$s)"],"post type menu label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"pattern category\u0004Delete \"%s\"?":["\u00bfBorrar \u00ab%s\u00bb?"],"pattern category\u0004\"%s\" deleted.":["\u00ab%s\u00bb borrado."],"field\u0004Show %s":["Mostrar %s"],"field\u0004Hide %s":["Ocultar %s"],"breadcrumb trail\u0004%1$s \u2039 %2$s":["%1$s \u2039 %2$s"],"variation label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"There was an error updating the font family. %s":["Se ha producido un error al actualizar la familia de fuentes. %s"],"Select a page to edit":["Seleccione una p\u00e1gina para editar"],"Post Edit":["Edici\u00f3n de entrada"],"Draft new: %s":["Borrador nuevo: %s"],"All items":["Todos los elementos"],"View is used as a noun\u0004View options":["Ver opciones"],"Properties":["Propiedades"],"Move %s down":["Mover %s hacia abajo"],"Move %s up":["Mover %s hacia arriba"],"Preview size":["Tama\u00f1o de vista previa"],"paging\u0004<div>Page<\/div>%1$s<div>of %2$s<\/div>":["<div>P\u00e1gina<\/div>%1$s<div>de %2$s<\/div>"],"Page %1$s of %2$s":["P\u00e1gina %1$s de %2$s"],"Hide column":["Ocultar columna"],"%d Item":["%d elemento","%d elementos"],"Select item":["Seleccionar elemento"],"Set styles for the site\u2019s background.":["Establecer estilos para el fondo del sitio."],"Create and edit the presets used for font sizes across the site.":["Cree y edite los preajustes utilizados para los tama\u00f1os de fuente en todo el sitio."],"New Font Size %d":["Nuevo tama\u00f1o de fuente %d"],"Reset font size presets":["Restablecer preajustes de tama\u00f1o de fuente"],"Remove font size presets":["Eliminar preajustes de tama\u00f1o de fuente"],"Font size presets options":["Opciones de preajuste del tama\u00f1o de fuente"],"Add font size":["A\u00f1adir tama\u00f1o de letra"],"Are you sure you want to reset all font size presets to their default values?":["\u00bfConfirma que quiere restablecer los valores predeterminados de todos los tama\u00f1os de fuente?"],"Are you sure you want to remove all custom font size presets?":["\u00bfConfirma que quiere eliminar todos los tama\u00f1os de fuente personalizados?"],"Maximum":["M\u00e1ximo"],"Minimum":["M\u00ednimo"],"Set custom min and max values for the fluid font size.":["Establezca valores m\u00ednimos y m\u00e1ximos personalizados para el tama\u00f1o de la fuente fluida."],"Custom fluid values":["Valores de fluido personalizados"],"Scale the font size dynamically to fit the screen or viewport.":["Ajuste el tama\u00f1o de la fuente din\u00e1micamente para adaptarlo a la pantalla o ventana gr\u00e1fica."],"Fluid typography":["Tipograf\u00eda fluida"],"Font size options":["Opciones de tama\u00f1o de fuente"],"Manage the font size %s.":["Gestionar el tama\u00f1o de fuente de %s."],"Font size preset name":["Nombre del preajuste de tama\u00f1o de fuente"],"Are you sure you want to delete \"%s\" font size preset?":["\u00bfConfirma que desea eliminar el tama\u00f1o de fuente preestablecido \u00ab%s\u00bb?"],"All headings":["Todos los encabezados"],"Typesets":["Tipos de letra"],"Available fonts, typographic styles, and the application of those styles.":["Fuentes disponibles, estilos tipogr\u00e1ficos y aplicaci\u00f3n de dichos estilos."],"No fonts activated.":["No hay fuentes activadas."],"font source\u0004Custom":["Personalizada"],"font source\u0004Theme":["Tema"],"Font family updated successfully.":["Familia de fuentes actualizada correctamente."],"Font size presets":["Preajustes de tama\u00f1o de letra"],"Background styles":["Estilos de fondo"],"Go to Site Editor":["Ir al Editor del sitio"],"All Template Parts":["Todas las Partes de Plantilla"],"<Name>%1$s is not: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s no es: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s es: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is not all: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s no es todos: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is all: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s es todos: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is none: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s no es ninguno: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is any: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s es cualquiera: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"List of: %1$s":["Lista de: %1$s"],"Shadow name":["Nombre de la sombra"],"Add shadow":["A\u00f1adir sombra"],"Shadow %s":["Sombra %s"],"Manage and create shadow styles for use across the site.":["Gestiona y crea estilos de sombra para usarlos en todo el sitio."],"The combination of colors used across the site and in color pickers.":["La combinaci\u00f3n de colores usadas en todo el sitio y en los selectores de colores."],"Palettes":["Paletas"],"Palette colors and the application of those colors on site elements.":["Colores de la paleta y la aplicaci\u00f3n de esos colores en elementos del sitio."],"Add colors":["A\u00f1adir colores"],"Edit palette":["Editar paleta"],"https:\/\/developer.wordpress.org\/advanced-administration\/wordpress\/css\/":["https:\/\/developer.wordpress.org\/advanced-administration\/wordpress\/css\/"],"Click on previously saved styles to preview them. To restore a selected version to the editor, hit \"Apply.\" When you're ready, use the Save button to save your changes.":["Pulse sobre los estilos previamente guardados para previsualizarlos. Para restaurar una versi\u00f3n seleccionada en el editor, pulse \u201cAplicar\". Cuando quiera, utilice el bot\u00f3n \u201cGuardar\" para guardar los cambios."],"Revisions (%s)":["Revisiones (%s)"],"heading levels\u0004All":["Todos"],"Add fonts":["A\u00f1adir fuentes"],"No fonts installed.":["No hay fuentes instaladas."],"Uploaded fonts appear in your library and can be used in your theme. Supported formats: .ttf, .otf, .woff, and .woff2.":["Las fuentes cargadas aparecen en su biblioteca y pueden utilizarse en su tema. Formatos compatibles: .ttf, .otf, .woff y .woff2."],"No fonts found to install.":["No se han encontrado fuentes para instalar."],"Current page":["P\u00e1gina actual"],"Revoke access to Google Fonts":["Revocar el acceso a Google Fonts"],"Error installing the fonts, could not be downloaded.":["Error al instalar las fuentes, no se han podido descargar."],"font categories\u0004All":["Todas"],"%d variant":["%d variante","%d variantes"],"Activate %s":["Activar %s"],"Activate %s & Save":["Activar %s y guardar"],"Activating %s":["Activando %s"],"Is":["Es"],"No results":["No hay resultados"],"Deselect all":["Desmarcar todo"],"Add filter":["A\u00f1adir filtro"],"Style Revisions":["Revisiones de estilo"],"Drop shadow":["Sombra"],"Empty template part":["Plantilla vac\u00eda"],"Style revisions":["Revisiones de estilo"],"Customize CSS":["Personalizar CSS"],"Default styles":["Estilos predeterminados"],"Reset the styles to the theme defaults":["Restablecer los estilos a los por defecto del tema"],"Manage fonts":["Gestionar fuentes"],"Fonts":["Fuentes"],"Install Fonts":["Instalar fuentes"],"Upload font":["Subir fuente"],"No fonts found. Try with a different search term":["No se han encontrado fuentes. Pruebe con otro t\u00e9rmino de b\u00fasqueda"],"Font name\u2026":["Nombre de la fuente..."],"Select font variants to install.":["Seleccione las variantes de fuentes que desea instalar."],"Allow access to Google Fonts":["Permitir el acceso a Google Fonts"],"You can alternatively upload files directly on the Upload tab.":["Tambi\u00e9n puede cargar archivos directamente en la pesta\u00f1a Cargar."],"To install fonts from Google you must give permission to connect directly to Google servers. The fonts you install will be downloaded from Google and stored on your site. Your site will then use these locally-hosted fonts.":["Para instalar fuentes de Google usted debe dar permiso para conectarse directamente a los servidores de Google. Las fuentes que instale se descargar\u00e1n de Google y se almacenar\u00e1n en su sitio. A continuaci\u00f3n, su sitio utilizar\u00e1 estas fuentes alojadas localmente."],"Choose font variants. Keep in mind that too many variants could make your site slower.":["Elija variantes de fuentes. Ten en cuenta que demasiadas variantes podr\u00edan ralentizar tu sitio."],"Font family uninstalled successfully.":["Familia de fuentes desinstalada correctamente."],"Fonts were installed successfully.":["Las fuentes se han instalado correctamente."],"%1$s\/%2$s variants active":["%1$s\/%2$s variantes activas"],"font style\u0004Normal":["Normal"],"font weight\u0004Extra-bold":["Extra negrita"],"font weight\u0004Semi-bold":["Semi negrita"],"font weight\u0004Normal":["Normal"],"font weight\u0004Extra-light":["Extrafina"],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block. You do not need to include a CSS selector, just add the property and value.":["Agregue su propio CSS para personalizar la apariencia del bloque %s. No es necesario incluir un selector CSS, basta con a\u00f1adir la propiedad y el valor."],"Imported \"%s\" from JSON.":["Importado \"%s\" de JSON."],"Import pattern from JSON":["Importar patr\u00f3n desde JSON"],"A list of all patterns from all sources.":["Una lista de todos los patrones de todas las fuentes."],"No results found":["No se encontraron resultados"],"All patterns":["Todos los patrones"],"Changes saved by %1$s on %2$s":["Cambios guardados por %1$s el %2$s"],"Unsaved changes by %s":["Cambios sin guardar por %s"],"Sync status":["Estado de sincronizaci\u00f3n"],"Patterns content":["Contenido de los patrones"],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":["Patrones que pueden ser cambiados libremente sin afectar a tu sitio."],"Patterns that are kept in sync across the site.":["Patrones que se mantienen sincronizados en todo el sitio."],"Last page":["\u00daltima p\u00e1gina"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s de %2$s"],"First page":["Primera p\u00e1gina"],"Empty pattern":["Patr\u00f3n vac\u00edo"],"Learn about styles":["M\u00e1s informaci\u00f3n sobre estilos"],"Open styles":["Abrir estilos"],"Save panel":["Guardar panel"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Utiliza las flechas izquierda y derecha para cambiar el tama\u00f1o del lienzo. Mantenga pulsada la tecla May\u00fas para cambiar el tama\u00f1o en incrementos mayores."],"Open command palette":["Abrir la paleta de comandos"],"View site (opens in a new tab)":["Ver el sitio (se abre en una nueva pesta\u00f1a)"],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":["Tenga en cuenta que la misma plantilla puede ser utilizada por m\u00faltiples p\u00e1ginas, por lo que cualquier cambio realizado aqu\u00ed puede afectar a otras p\u00e1ginas del sitio. Para volver a editar el contenido de la p\u00e1gina, haga clic en el bot\u00f3n \u00abAtr\u00e1s\u00bb de la barra de herramientas."],"Editing a template":["Editar una plantilla"],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":["Ahora es posible editar el contenido de la p\u00e1gina en el editor del sitio. Para personalizar otras partes de la p\u00e1gina, como la cabecera y el pie de p\u00e1gina, cambie a la edici\u00f3n de la plantilla mediante la barra lateral de ajustes."],"Continue":["Continuar"],"Editing a page":["Editar una p\u00e1gina"],"Close Styles":["Cerrar estilos"],"Close revisions":["Cerrar revisiones"],"Manage the fonts and typography used on captions.":["Gestione las fuentes y la tipograf\u00eda utilizadas en los pies de foto."],"Create draft":["Crear borrador"],"No title":["Sin t\u00edtulo"],"Review %d change\u2026":["Revisar %d cambio\u2026","Revisar %d cambios\u2026"],"Activate & Save":["Activar y guardar"],"Duplicated Navigation Menu":["Men\u00fa de navegaci\u00f3n duplicado"],"Renamed Navigation Menu":["Men\u00fa de navegaci\u00f3n con nuevo nombre"],"Navigation Menu missing.":["Falta el men\u00fa de navegaci\u00f3n."],"Navigation Menus are a curated collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["Los men\u00fas de navegaci\u00f3n son una colecci\u00f3n seleccionada de bloques que permiten a los visitantes desplazarse por su sitio."],"Navigation title":["T\u00edtulo de navegaci\u00f3n"],"Go to %s":["Ir a %s"],"Manage what patterns are available when editing the site.":["Gestionar qu\u00e9 patrones est\u00e1n disponibles al editar el sitio."],"Select what the new template should apply to:":["Seleccione a qu\u00e9 debe aplicarse la nueva plantilla:"],"E.g. %s":["Ej. %s"],"Examples of blocks":["Ejemplos de bloques"],"Global styles revisions list":["Lista de revisiones de estilos globales"],"Go to the Dashboard":["Ir al Escritorio"],"My patterns":["Mis patrones"],"Grid":["Cuadr\u00edcula"],"Examples of blocks in the %s category":["Ejemplos de bloques de la categor\u00eda %s"],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["Una plantilla personalizada puede aplicarse manualmente a cualquier entrada o p\u00e1gina."],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Cree nuevas plantillas o restablezca las personalizaciones realizadas en las plantillas suministradas por su tema."],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["Personalice la apariencia de su sitio web con el editor de bloques."],"Template part":["Parte de plantilla"],"CSS":["CSS"],"Open %s styles in Styles panel":["Abrir estilos de %s en el panel de estilos"],"Style Book":["Libro de estilos"],"Choose a variation to change the look of the site.":["Elija una variaci\u00f3n para cambiar el aspecto del sitio."],"Randomize colors":["Colores aleatorios"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["Agregue su propio CSS para personalizar la apariencia y el dise\u00f1o de su sitio."],"Style Variations":["Variaciones de estilos"],"All template parts":["Todas las partes de plantilla"],"Apply globally":["Aplicar globalmente"],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, and color styles to all %s blocks.":["Aplica los estilos de tipograf\u00eda, espaciado, dimensiones y color de este bloque a todos los bloques %s."],"%s styles applied.":["%s estilos aplicados."],"(no title %s)":["(sin t\u00edtulo %s)"],"Pattern":["Patr\u00f3n"],"Custom template":["Plantilla personalizada"],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" creado correctamente."],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Esta plantilla se utilizar\u00e1 solo para el elemento espec\u00edfico elegido."],"For a specific item":["Para un art\u00edculo espec\u00edfico"],"For all items":["Para todos los art\u00edculos"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["Seleccione si desea crear una sola plantilla para todos los elementos o una espec\u00edfica."],"Add template: %s":["Agregar plantilla: %s"],"Suggestions list":["Lista de sugerencias"],"All Authors":["Todos los autores"],"No authors found.":["No se encontraron autores."],"Search Authors":["Buscar autores"],"Displays taxonomy: %s.":["Muestra la taxonom\u00eda: %s."],"Displays a single item: %s.":["Muestra un solo elemento: %s."],"Single item: %s":["Elemento \u00fanico: %s"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["Muestra un archivo con las \u00faltimas entradas del tipo: %s."],"Archive: %1$s (%2$s)":["Archivo: %1$s (%2$s)"],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["Gestiona las fuentes y la tipograf\u00eda utilizadas en los botones."],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Administrar las fuentes y la tipograf\u00eda utilizadas en los encabezados."],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["Seleccionar nivel de encabezado"],"View site":["Ver sitio"],"Add template":["Agregar plantilla"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Describa la plantilla, por ejemplo, \u201cEntrada con barra lateral\u201d. Una plantilla personalizada puede aplicarse manualmente a cualquier entrada o p\u00e1gina."],"This Navigation Menu is empty.":["El men\u00fa de navegaci\u00f3n est\u00e1 vac\u00edo."],"Browse styles":["Explorar los estilos"],"Download your theme with updated templates and styles.":["Descarga tu tema con plantillas y estilos actualizados."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["El plugin \u00ab%s\u00bb ha encontrado un error y no se puede mostrar."],"Navigation Menu successfully deleted.":["Men\u00fa de navegaci\u00f3n borrado correctamente."],"font weight\u0004Black":["Negro"],"font weight\u0004Bold":["Negrita"],"font weight\u0004Medium":["Mediana"],"font weight\u0004Light":["Delgada"],"font weight\u0004Thin":["Fina"],"font style\u0004Italic":["Cursiva"],"site exporter menu item\u0004Export":["Exportar"],"Rename":["Renombrar"],"An error occurred while creating the template.":["Ha ocurrido un error al crear la plantilla."],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Aqu\u00ed tienes una gu\u00eda detallada para aprende a sacarle el mayor partido posible."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/"],"New to block themes and styling your site?":["\u00bfReci\u00e9n llegado a los temas de bloques y al estilo de su sitio?"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Puedes ajustar tus bloques para asegurar una experiencia coherente en todo el sitio \u2013\u00a0a\u00f1ade colores \u00fanicos a un bloque de bot\u00f3n corporativo, o ajusta el bloque de encabezado a tu tama\u00f1o favorito."],"Personalize blocks":["Personaliza los bloques"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle!":["Usted puede personalizar su sitio tanto como quiera con diferentes colores, tipograf\u00eda y dise\u00f1os. O, si lo prefiere, deje que el tema se encargue de todo."],"Set the design":["Define el dise\u00f1o"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["\u00a1Retoca tu sitio, o dale un aspecto totalmente nuevo! Ponte creativo \u2013\u00a0\u00bfqu\u00e9 tal una nueva paleta de color para tus botones, o elegir una nueva fuente? Echa un vistazo a lo que puedes hacer aqu\u00ed."],"Welcome to Styles":["Bienvenido a los estilos"],"styles":["estilos"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Haz clic <StylesIconImage \/> para empezar a dise\u00f1ar tus bloques, y a elegir tu tipograf\u00eda, dise\u00f1os y colores."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Dise\u00f1a tu sitio al completo \u2013\u00a0desde la cabecera hasta el pie de p\u00e1gina \u2013\u00a0usando bloques."],"Edit your site":["Edita tu sitio"],"Welcome to the site editor":["Bienvenido al editor del sitio"],"Drag to resize":["Arrastra para cambiar el tama\u00f1o"],"Reset to defaults":["Restablecer a los valores por defecto"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Gestiona las fuentes y la tipograf\u00eda usada en los enlaces."],"Manage the fonts used on the site.":["Gestiona las fuentes usadas en el sitio."],"Elements":["Elementos"],"Aa":["Aa"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Personaliza la apariencia de bloques espec\u00edficos y para todo el sitio."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Personaliza la apariencia de bloques espec\u00edficos para todo el sitio."],"An error occurred while creating the site export.":["Ha ocurrido un error al crear la exportaci\u00f3n del sitio."],"Remove %s":["Eliminar %s"],"Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["Lo siento, no tienes permisos para subir este tipo de archivo."],"Displays latest posts written by a single author.":["Muestra las \u00faltimas entradas escritas por un \u00fanico autor."],"Create custom template":["Crear una plantilla personalizada"],"Custom Template":["Plantilla personalizada"],"Shadows":["Sombras"],"Layout":["Disposici\u00f3n"],"Duotone":["Duotono"],"All templates":["Todas las plantillas"],"Templates":["Plantillas"],"More":["M\u00e1s"],"Captions":["Leyendas"],"Appearance":["Apariencia"],"Design":["Dise\u00f1o"],"Open save panel":["Abrir el panel para guardar"],"Patterns":["Patrones"],"Typography":["Tipograf\u00eda"],"Buttons":["Botones"],"Get started":["Primeros pasos"],"Welcome Guide":["Gu\u00eda de bienvenida"],"Gradient":["Degradado"],"Move right":["Mover a la derecha"],"Move left":["Mover a la izquierda"],"Posts":["Entradas"],"Details":["Detalles"],"Scheduled":["Programada"],"Create":["Crea"],"Pagination":["Paginaci\u00f3n"],"Heading %d":["Encabezado %d"],"Embeds":["Incrustados"],"Save your changes.":["Guarda tus cambios."],"Options":["Opciones"],"Headings":["Encabezados"],"Saving":["Guardando"],"%d Revision":["%d revisi\u00f3n","%d revisiones"],"Order":["Orden"],"%d result found.":["%d resultado encontrado.","%d resultados encontrados."],"Duplicate":["Duplicar"],"Category":["Categor\u00eda"],"Reset":["Restablecer"],"(opens in a new tab)":["(abre en una nueva pesta\u00f1a)"],"No blocks found.":["No se han encontrado bloques."],"All Blocks":["Todos los bloques"],"Blocks":["Bloques"],"Pending":["Pendientes"],"%s item":["%s elemento","%s elementos"],"Learn more about CSS":["Aprende m\u00e1s sobre CSS"],"Additional CSS":["CSS adicional"],"Site Icon":["Icono del sitio"],"Site Identity":["Identidad del sitio"],"Site Preview":["Vista previa del sitio"],"Archive: %s":["Archivo: %s"],"Color":["Color"],"Font Sizes":["Tama\u00f1os de fuente"],"Back":["Volver"],"Table":["Tabla"],"Move up":["Subir"],"Move down":["Bajar"],"Menu":["Men\u00fa"],"Colors":["Colores"],"Saved":["Guardado"],"Remove":["Quitar"],"Template":["Plantilla"],"Navigation":["Navegaci\u00f3n"],"Styles":["Estilos"],"Learn more":["Aprender m\u00e1s"],"An error occurred while creating the item.":["Se produjo un error al crear el elemento."],"User":["Usuario"],"Custom":["Personalizado"],"Previous page":["P\u00e1gina anterior"],"Next page":["P\u00e1gina siguiente"],"Select all":["Seleccionar todo"],"Hidden":["Oculto"],"Background":["Fondo"],"List":["Lista"],"Palette":["Paleta"],"Heading 6":["T\u00edtulo 6"],"Heading 5":["T\u00edtulo 5"],"Heading 4":["T\u00edtulo 4"],"Heading 3":["T\u00edtulo 3"],"Heading 2":["T\u00edtulo 2"],"Heading 1":["T\u00edtulo 1"],"Text":["Texto"],"Widgets":["Widgets"],"Default":["Predeterminado"],"Theme":["Tema"],"(no title)":["(sin t\u00edtulo)"],"Close":["Cerrar"],"Pages":["P\u00e1ginas"],"Links":["Enlaces"],"Search":["Buscar"],"Update":["Actualizar"],"Private":["Privada"],"Actions":["Acciones"],"Media":["Medios"],"Size":["Tama\u00f1o"],"Install":["Instalar"],"Cancel":["Cancelar"],"Preview":["Vista previa"],"Description":["Descripci\u00f3n"],"Name":["Nombre"],"Advanced":["Avanzado"],"Save":["Guardar"],"Delete":["Borrar"],"Revisions":["Revisiones"],"Comments":["Comentarios"],"Apply":["Aplicar"],"Undo":["Deshacer"],"Edit":["Editar"],"Author":["Autor"],"Published":["Publicada"],"Title":["T\u00edtulo"],"Activate":["Activar"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-site.js"}}